【淡友俠落錯車9年】青宏苑以638萬元成交，創新界綠表呎價新高

據房委會資料，青衣居屋青宏苑高層戶，實用面積506方呎，4月在第二市場以638萬元成交，呎價約12,609元，創新界綠表呎價新高。

該屋苑有另一同面積高層戶，同月在第二市場以633萬元成交，呎價約12,510元。(da/u)~

阿思達克財經新聞
網址: